Imagine Dragons出左Natural MV

頂，7月先出埋D咁既MV
好撚重口味，食梗野唔好睇

開始唔識欣賞…

首歌幾好聽.

Imagination dragonnnn

麥皮蟲姐 有幾重口

首歌都可以
個MV做乜尻

幾時再黎

首歌好撚正

唔知點解次次ID d歌嘅comment都勁多俄文